# Montreal Bike Sharing Analysis

Para abordar el ejercicio propuesto, opté por analizar los datos a través de un jupyter notebook,
donde diferentes visualizaciones para hacer análisis de los datos, así como algunas transformaciones y sus
se puede ver el código respectivo. Exporté como un archivo .ypinb y como un archivo .html (por lo que no es necesario instalar nada)
donde se puede ver el código y las gráficas y el análisis respondiendo a las preguntas demandadas. Un simple Dashboard
hecho en PowerBI también se creó para proporcionar más información a través de los datos y responder la mayor cantidad 
de preguntas posible. Para ver el dashboard esta un .txt con un link para lo poder ver através de la internet sin tener que instalar nada
y un archivo .pbix para lo abrir en el PowerBI. El proyecto se subió a git al final del siguiente enlace para que se pueda compartir.
